成功趕上巴士又可以準時翻工

唔該巴打提供地鐵壞車消息

唔係壞車咁簡單啦

總知翻到工啦

安裝地鐵個app啦 晨早有提示